美國佬叫菅義偉睇住台灣 本身日本佬都唔想插手...

但支那狗好似喪撚左係咁狙擊日本排核廢料 迫到菅義偉埋堆一齊圍支那

支那戇鳩鳩
你平時飲啲屎水毒過氘啦
食元素週期表都唔驚驚日本水？？

根本掉番轉, 係菅義偉通知美國佢要做亞州睇場同中共玩到底, 就好似雙花紅棍要做野知會坐館一聲個情況差唔多!! 因為奧運呢單野, 日本應該慶過火屎, 嬲撚到中共仆街

應該嚟多次盧溝橋事變
睇下無美國幫拖係咩樣子

最好黎多次南京事件

美國唔駛出面, 係幕後支持, 剩係日本+澳州+印度聯手都玩死中共啦

唔會啦 佢心入面只有搞好奧運一件事

三年八個月

邊個圍邊個都未知

日本叫美國唔好食花生

有無諗過日本無左百幾億鎂因為支那